職業風箏板和衝浪手森西·格雷夫斯(sen西·格雷夫斯)的工作是為那些喜歡衝浪的女性製作比基尼，克萊爾上衣就是她工作的一個典型例子。 麗貝卡·帕森斯| 2021年1月30日|戶外在線 
 給同一臺電腦輸入一張女性的短截照片，即使是像美國眾議員亞歷山大·奧卡西奧-科爾特斯這樣的著名女性，53%的情況下，它會自動補全她穿著低胸上衣或比基尼的照片。 一個人工智能看到了AOC的裁剪照片。 它自動完成了她穿比基尼的畫面。 《麻省理工科技評論》，2021年1月29日 
 研究人員還發現，“脫衣”算法正開始應用於視頻，比如比基尼模特走t臺的鏡頭。 一個深度造假機器人正在被用來“脫衣”未成年女孩 
 1946年馬紹爾群島比基尼環礁試驗後，前汽車工程師路易斯·Réard首次推出了比基尼，以一個月前進行的試驗地點命名。 受原子彈啟發的選美比賽Fiona Zublin | 2020年10月15日|Ozy 
 福克斯新聞(Fox News)反駁稱，比基尼女性新聞在其年度數字內容中所佔比例不到1%。 現在是2020年，CNN和福克斯新聞還在為Comscore的數據較真 
 豐滿的胸部從低胸的比基尼上裝向他挑釁，豐滿的大腿從比基尼下襬傾斜。 有權勢的國會議員寫了關於“肉胸”的文章|Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 “完美身材”品牌下的新比基尼似乎不會超過大號。 讓我們為了好而擺脫“大碼”|Emily Shire | 2014年11月12日|DAILY BEAST 
 如果你喊出自己的名字，很多標題就會出現，比如“傑西卡·阿爾芭·滋滋穿著比基尼”之類的。 傑西卡·阿爾芭談《罪惡之城》，類型選角，以及恐同症如何把她從教堂推離|Marlow Stern | 2014年8月18日|DAILY BEAST 
 她說她的照片已經從撩人的馬克西姆式比基尼照變成了腰部以上的照片。 色情明星想知道:為什麼Facebook刪除了我? 2014年8月2日|每日野獸 
 成為選美皇后的全部意義就是穿著你的比基尼小跑著假裝性感的同時被人拋媚眼naiveté。 美國小姐的虛偽:凡妮莎·威廉姆斯的裸照羞辱阿曼達·馬克特| 2014年7月23日|每日野獸 
 按照比基尼測試所確立的模式，只有一些經過挑選的新聞界和電臺代表被錄取。 大腦|亞歷山大·布萊德 
 第一次調查是在埃尼維托克和比基尼附近進行的。 原子、自然與人|尼爾·歐·海恩斯 
 1946年的比基尼是和平時期第一次原子武器試驗的地點。 原子、自然與人|尼爾·歐·海恩斯 
 從1946年到1950年，從1954年到1958年，科學家們每年都對比基尼進行研究。 原子、自然與人|尼爾·歐·海恩斯 
 科學家們認為，比基尼環礁只需要清理和開墾，就能再次適合人類居住。 原子、自然與人|尼爾·歐·海恩斯